維修員偷抓妙齡女性愛片 忘記「清空垃圾桶」遭索賠150萬

維修員偷抓妙齡女性愛片 忘記「清空垃圾桶」遭索賠150萬
9650
建立時間：2018/12/24 12:43
送筆電、手機維修真的要注意，台中市一名陳姓女子今年4月將筆電到一家電腦賣場維修，負責維修的張姓男子發現陳女的筆電中，在iCloud雲端硬牒存有5筆個人性愛影片檔，張男趁機下載在自己的隨身碟，陳女發現在「資源回收桶」資料夾竟有性愛影片檔，驚覺檔案遭人下載報警，台中地院以張男觸犯「妨害電腦使用罪」判刑3月，得易科罰金9萬元。

判決指出，3月間，陳女帶著蘋果筆電至賣場維修，張男(29歲)請陳女提供iCloud帳號密碼，張男登入後發現iCloud內存有陳女個人的性愛影片檔，當天張男維修未果，陳女先將筆電帶回。
隔天下午，陳女再次帶筆電找張男維修，張男要求陳女輸入iCloud帳號密碼，登入後，張男將儲存在iCloud的性愛影片檔案5個，下載至該電腦的資料夾，再轉存至自己的隨身碟。
張男複製完畢後，將下載資料夾中的影片檔刪除，移至「資源回收桶」資料夾，卻忘了清空「資源回收桶」，陳女取回電腦後，隔天在「資源回收桶」竟發現有自己的性愛影片檔，驚覺檔案遭人無故下載報警，檢察官指揮警員追查，並搜索張男住處，查扣隨身碟。
張男坦承因一時好奇下載影片，沒有要做其他用途，陳女要求賠償150萬元，雙方因此無法和解，法院以張男下載陳女性愛影片行為，對陳女造成的心理傷害非輕，在未獲陳女諒解和達成和解前，不宜宣告緩刑，依妨害電腦使用罪判刑3月，得易科罰金9萬元。
張男接受訪問表示，這是他個人行為，他會負責，有認錯，也很後悔，但是150萬元賠償金，實在無力賠償。(許淑惠／台中報導)

所以話台灣。。。。

或曰：台灣者

咁撚戇鳩學人整電腦?
一啲電腦常識都唔撚識架
都冇讀撚過Computer乜撚嘢都唔知戇鳩鳩咁喎

剪下貼上咪無事
咁都唔識學人整電腦

突然諗起希哥

剪下貼上有個問題，如果傳送期間出事（例如條usb線鬆左），可能搞到資料損壞

所亂。

陳

價值150萬台幣啲鹹片

獅子開大口，人地判三個月點都好過賠你百五萬

一定有back up

事完了之後一定要放上網，又或者臭西結婚日先派通街